宜家連公子都出片表態，達狗仲係乜都無表示，已經高下立見啦

達粉出黎講下

駁唔到

加拿大人唔計

補link

知你表咗啦

勁快剷咗片，睇完即刻冇咗

達哥至從上過VIUTV之後已經當正自己係香港偽人啦
你期望香港偽人發現咩政見?

d達狗fans好惡，就來全面進場咬人

達狗同黃毓狗真係道貌岸然嘅表表者

我假膠

都假膠得幾密吓

睇左呀達咁多年 睇住達仔一日一日咁變 內心其實唔好受

其實講得幾好

打定輸數

公子以前都係live講過
依家達哥既身分唔同左架啦

所以話人紅咗就一定會變質
當年嘅達哥 而家嘅達哥 大家有眼睇